Ultra Music Festival 2018

Day One

屌啱啱邊個喺度揮支那旗
冇人想喺啲自由國度見到共產政權國旗

有人開post

唔睇Hardwell fb page 都差啲唔記得左

依家係邊個DJ?

個dj 係我

韓狗死翻去泡狗台啦

flosstradamus

Miss咗任何一個可以上面搵返個set

Chainsmokers live 終於好番啲
但自台灣RTU之後都係唔會比錢睇多次

RTU個次有幾差？
我睇直播 Chatroom叫 Andrew 收聲

後面佢地咪又變返band隊
不了

台灣要不是有Martin garrix
真係狗都不屌

係 SHM 好感動

SHM

真係SHM closing